# Article R914-2

Les maîtres contractuels ou agréés des établissements d'enseignement privés sous  contrat auxquels un contrat ou un agrément définitif a été accordé sont soumis,  pour la détermination de leurs conditions de service, aux dispositions  applicables aux personnels de l'enseignement public.
